又到一年一度消費你老母嘅日子

全年得今日先識得陪老母愛老母

post上social media呃like，理得呀媽有無途徑睇我講乜 最緊要啲朋友知我孝順

笑撚死me